Hij heeft weinig tijd, want hij heeft al gehoord van de pestkop boos beneden toen de vrouw probeerde om haar helemaal omhoog, en misschien al gehoord van zijn Lascar confederate dat de politie zijn haast verderop in de straat.
